銀魂 漫畫最終話 彩頁

仲以為一開始轉去個邊，會玩返下日常篇，而家完結篇有d似火影咁，唔知點解有d悶

佢過去就係想將個大結局畫好d
又點會畫返日常

銀魂而家死唔斷氣咁... 好難頂

原來只係爭嗰幾話，咁都冇得係jump完埋佢

你從什麼時候開始產生了銀魂主線唔會悶的錯覺

佢jump last嗰頁有講比預期要多紙先完到

都係一個意思，唔係好頭好尾，結局攞多幾頁做多幾期都爭取唔到

應該係怕撚左佢
一陣比多幾期但係又完唔到

銀魂 完結欺詐
未完

未完嫁 今次都係呃人